# ИВТ-17 JavaScript

Задания по курсу Программирование для группы ИВТ-17

## 1 задание: решение квадратного уравнения

## 2 задание: нахождение площади треугольника

В папке `02heron` лежат файлы `heron.html` и `heron.js`. В первом - HTML-страничка с формой из трех полей, текстовым полем для ответа и кнопкой. Во втором - пустая функция на JavaScript. Ваша задача - дописать ее, чтобы она рассчитывала площадь треугольника со сторонами, длины которых заданы в трех полях a, b, c и помещала ответ  в текстовое поле.   

## 3 задание: SuperCalc

Разработайте простой конторский калькулятор.

В папке `03supercalc` лежат файлы, доработав которые, вы должны получить простой калькулятор (с 4 арифметическими действиями, без скобок, но с десятичными дробями).

* Файл `supercalc.html` содержит страничку с кнопками и полем,

* `styles.css` содержит правила оформления, 

* `favicon.png` содержит иконку для отображения во вкладках браузера,

* `supercalc.js` должен содержать код всех функций, необходимых для работы калькулятора  
